有無人覺得羅敏莊好難頂?

懶係好似好唱得咁，唱腔勁造作
Chill club 學而正好多

兩個都唔掂好OLD SCHOOL

陳國邦（李斯）！

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為陳國邦慘啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家
次次都忍唔住睇哂
D公仔真係用得好生鬼

同意, 同埋唱得好硬

D唱腔太過酒廊, 好L老土, 感覺好cheap,
佢適合過番去cctvb流行經典90年

果隻櫻花樹下俾佢唱L到

都唔止今集 太刻意想show off

唱舊歌好聽喎

佢得一首歌 挑戰者

仲要藍絲

每次睇Chill club都係睇嘉賓

唱腔同風格問題姐
你叫Kolor Sammy去唱《一雙手》都可能會覺得造作

編曲問題

趙學而好撚正

佢係適合唱d pop rock 未去到難頂既

好撚樣衰

以為佢係冇表態中立

去開大陸團賣唱 大媽們開心就得

「油」到死

懶係好演得

學而好過佢多多聲

正到傻

趙學而ok呀
羅敏莊乜水?
wiki有十隻LP但一首歌都唔識